陳淑莊個腦腫瘤係政府迫害！

壓力大，迫到個腦生腫瘤有乜咁出奇？

最衰都係佔中，如果唔係個腦就唔會有事

因為生咗個瘤影響咗個腦